新華社：林鄭月娥在香港特區第五任行政長官選舉中勝出

新華社：林鄭月娥在香港特區第五任行政長官選舉中勝出
2017-03-26 HKT 12:37

新華社快訊報道，林鄭月娥在香港特區第五任行政長官選舉中勝出，其得票已超過選舉條例規定的600張有效選票。